真係好想幫梁海晴減壓

我一定要用呢支按摩棒幫佢放鬆一下

支持ching用呢支伸縮警棍止暴制亂

佢平時一定成日俾人用咸濕既目光偷睇

Blocked.

連登真係多變態佬 仲要字多唔識多隻

到時d 黃屍議員一定腳都震埋

仲會嚇到失禁
諗起都扯

假膠收皮

而且全身抽搐，哈

一定要嚴刑逼供，搞到佢求生不得 求死不能

ching 識貨

你搵警嫂啦

拉

Show Blocked User - 情迷臭的黑森林

blocked

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

見到你隻死肥仔只係識係個moon後面開垃圾post 就覺得你真係好可憐

屌你老母 咪撚膠啦

拉

Moon外世界好大 唔好成日淨係對住個moon入面二位元生物打J 加油 你總有一日可以走出屋企

拉啦仲回

屌你啦